男朋友掛住睇波唔理我 T.T

最近約bb食飯佢都話要睇波
但我聽朋友講啲足球比賽都取消晒
男朋友係咪呃我？佢係咪有第三者？

小霸王哥仲咩扮女人
Annouce左啦？

好明顯他覺得男人仲吸引過你

同佢講: 睇我對波丫不如

你冇波畀佢睇咁梗係睇人哋㗎喇

識唔識規矩?